有冇巴絲玩開電動滑板車

想問下主流有冇d咩大牌子
會唔會有d咩特別伏野要注意可以指點下

屋企玩？

私人地方玩

Boosted board?

玩緊ecoreco 留名